香港立國後一定要訂立反革命罪

如果唔鐘意個名有好大陣共產味既可以再諗 不過目的係要而家班無晒人性既極度深藍藍絲有後果
罪名成立既話 最高刑罰應該即時取消承認該人士國民身份並遞解出境 終身不得入境 大家覺得有無得諗？
黑警 同打人藍絲一定要清算唔洗講
不過呢班人都唔可以放過

push

同斷自己後路有咩分別

點解會斷後路？

成功左再講啦，推行動post先

依啲樣好似係寫入憲法好啲
定罪就好麻煩

點解唔係反共產主義呢

咁立國後d藍絲革命點算

所以個名可以再諗

但咩叫反革命罪？

個名可以再諗 不過目的係要今日反對我地既人享受唔到抗爭帶黎既成果

咁同清算人冇分別

on9
民選唔一定係好
你睇下烏克蘭

要訂都係訂
共產黨為非法黨派

無錯
點解要有分別

up乜

係要軍隊一定要效忠人民 一出現極權同警察濫權就有責任保護人民

我以為你反革命既意思
係唔比人再革命

恢復古代刑法

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

From : 呂麗乳瑤

要定就定禁止共產主義言論
同禁止親中言論

學文革篤背脊好玩啲

好大陸feel

圖殺